［是日靚午餐］叉燒瀨

28大元
仲有2條菜係底

屌打on9大家_垃圾

堂食都即棄餐具？

係
Ching sick ball
佢執咗就無得食

佢間野全部都係用即棄
應該唔想請人洗野

想食

要騎牛先食到

邊間